[型到跌渣] 東京大学 電気系工学

香港大學 電機工程學系

香港理工大學 電機工程學系

差幾遠

UTokyo EEIS
HKU EEE

HKPolyU EE

わたしは東京大学の学生です。

幾型都唔關你事